後生日唔驗毒 隨時害到屋企人 害到社區爆發！但。。。

林鄭唔封關 已經害到社區三次爆發 77個人枉死

條數點計？

點還？

後生仔*

還命呀翻77人得唔得

還命

班官失憶？

Grandmapa lives matter

死賤撚77個家庭比佢搞散左

香港人 忘記？